一人三首最愛廣東(話)歌！

1.王菲 約定
2.將莖牽 春秋
3黎明 我這樣愛你

野孩子
垃圾

三首點揀呀

點會揀唔到

不來也不去
葡萄成熟時
龍舌蘭
(其實都係睇心情啫)